玩得美股多，講開錢同計價都諗起美元

會自動除7.8

清叫雞有冇唔小心畀左美金？

好撚難計
我會當乘10再減返啲
攪到啲數亂撚晒

7.75

Weak